中美打貿易戰，中國有機會贏。但中美打金融戰，中國幾乎死梗。

貿易實力：全球港口排名

金融實力：全球證券交易所排名

大家可以見到，就港口實力，中國幾乎完全領先。香港港口並非想象中重要。所以中美貿易戰，點解中共唔會驚。

但金融戰就唔同，金融世界基乎係由New York壟斷晒，仲有香港係亞洲金融市場絕對佔左舉足輕重的地位。一打金融戰，美國真係無得輸。

唔同意中共唔驚貿易戰，你見佢簽協議跪得咁肉酸又動員班網軍講中美合作共贏黎掩飾事實就知

中美打熱戰，都係美嬴

港口排名對貿易戰重要咩

有人同你買賣，有大大個港口都冇用

三大交易所

美國的紐約交易所
英國的倫敦交易所
香港交易所

基本上封左香港
中國已經難以係國際市場集資

所以我成日係度諗
到底美國會唔會送香港一程

香港根本上就係支那資金逃生門黎
美國搞香港 香港都未必會仆直 爛船仲有三斤釘
但支那就一定仆硬街

on9

中國依家出共產派糧票唔玩金融

計運貨量喎

Push

一定有諗過
就係國安法有藉口送香港一程

輸得慘同輸到一敗塗地既分別

咀炮戰又唔同講法

中共解放軍有一樣野係美國追唔上.....一比果樣就大鑊....

摺被.

打飛機我賭J一定係中共贏

而家連引以為傲既嘴炮都收皮

除左人海戰術，大陸佬打乜都唔會夠美國佬砌